如果香港唔獨立點先有好既民主

真心想討論一下

英國&蘇格蘭

"保障市民權益，維護人權、法治、廉潔、自由、民主等核心價值，包容各種立場和意見，並尊重新聞自由。其中，司法獨立和法治不單是我們珍惜的核心價值，也是香港成功的基石。政府將堅定不移維護這些核心價值。"

一國兩制 高度自治

咁要睇你點定義咩叫好既民主